\thispagestyle{empty}

\begin{center}

　
\vspace{2cm}

{\Huge
センサネットワークにおける天井照明の\\光度制御を用いたデータ通信手法\\}
\vspace{1cm}

{\huge
同志社大学理工学部インテリジェント情報工学科\\卒業論文\\
2015年2月\\
}
\vspace{1cm}


{\huge
学籍番号 \quad 1G110048
}
\vspace{8cm}

{\huge
知的システムデザイン研究室\\
村上 広記\\
}

\end{center}

\newpage
